如果今次輸左，以後唔會再有香港人！

保持住阿香港人！！

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

香港人風雨中抱緊自由！

我也肯定

接下來的請自稱大陸人

如果無香港人呢個terms
我會呼籲各位前香港人向世界宣稱
我地叫 中國人

林鄭已經講明完左之後等緊我地嘅係大灣區

係，路透段錄音，林鄭講到明，完左之後大陸會好多措施幫香港復興，到時會全面融合

今次輸左，城管合法化。
個個都要驚白色恐怖

外國戰線初見成效，一定要keep住個壓力咪撚自己認輸

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

係真

輸左以後都好似南×中學啲死中囯人咁
傾野買野你都普通話
做狗學生咁

各位香港人一定要盡量不被捕，追求既野唔會咁簡單得到，一定要保持長期抗爭既心態！

當初反送中以為將罪犯送返大陸好恐怖
其實而家香港警察做既野仲恐怖過大陸警察
大陸警察亂黎都會扮野做個樣向公眾交代
而家香港警察係殺人都完全唔洗負責, 隨便開槍殺人都冇問題
仲要成個社會都開始鼓吹互相告發既風氣

真係估唔到會見到香港仲衰過大陸既一日

根本大陸既魔爪伸左入黎好耐，未覺醒果陣d人懶得理／唔想理

唔好比佢得逞，一定要攬炒

推

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04